"zoals alle goede reputatie, Gladys," onderbroken Lord Henry.
"Elk effect dat één produceert geeft een vijand.
Populair te zijn moet een middelmatigheid."
"Niet met vrouwen," zei de hertogin, schudt haar hoofd; "en vrouwen heersen over de wereld.
Ik verzeker u dat we ons can't bear mediocrities.
